其實中大Emilia平時對住其他人類會唔會覺得唔好意思?

活喺一個咁醜陋嘅世界, 身邊周圍都係咁醜陋嘅人, 唯獨自己咁靚
望住其他人個時會唔會覺得佢地好pitiful?

好唔公平
點解上帝要喺呢個咁醜陋嘅世界創造一個咁完美嘅女孩子

又吹棒
Btw已J

J?

見一個block一個

佢啲女權主意都有道理嘅
不過露肉又賣淫照就真係不敢苟同
四書五經白讀